# README #

Тестовое приложение (прогноз погоды)


Приложение состоит из двух экранов. 
•	Главный экран содержит список добавленных городов со следующими параметрами: название города, температура, скорость ветра, направление ветра(юг, запад, восток, северо-восток и тд). Можно удалять города. Также на этом экране располагается кнопка "добавить город".
•	Второй экран состоит из поля ввода имени города и кнопки выбрать. Пользователь должен найти и добавить
Выбранные города должны сохраняться. 

Дополнительно:
•	Функция "pull to update" на первом экране -  обновление данных о погоде "потянув экран вниз".
•	GPS для определения города пользователя
•	Асинхронные запросы к серверу с индикатором загрузки

Главный экран. 

![device-2017-08-14-095247.png](https://bitbucket.org/repo/qE9KRop/images/1578678743-device-2017-08-14-095247.png)

"Функция "pull to update" на первом экране -  обновление данных о погоде "потянув экран вниз""

![device-2017-08-14-095304.png](https://bitbucket.org/repo/qE9KRop/images/2131449095-device-2017-08-14-095304.png)

![device-2017-08-14-095322.png](https://bitbucket.org/repo/qE9KRop/images/787249545-device-2017-08-14-095322.png)

Экран добавление города.

![device-2017-08-14-095114.png](https://bitbucket.org/repo/qE9KRop/images/3266176011-device-2017-08-14-095114.png)

Удаление города. (Для удаления города, нужно сделать свайп).

![device-2017-08-14-095348.png](https://bitbucket.org/repo/qE9KRop/images/2804913782-device-2017-08-14-095348.png)

